有冇人覺得馬達係曼聯真心係曬

基本上我覺得佢已經係曼聯入面而家最有用個 一開始過到黎又要俾人雪 今年增曬兵都要帶住班大帝踢波

過左曼聯一個獎都冇

冬甩仔望住皇馬拎歐聯

你都係呀 襯仲後生就走啦

仲留係度做弱隊鋼門

摩狗賣番比自己真係好on9
搞到車仔無左個核心

車迷表示好撚掛住佢

上年個咩黎

係喎 唔講都唔記得原來垃圾獌有攞獎

咁收收皮先

夠曼迷J成世

馬達都叫做到重心，又隊長
我覺得martial先係浪費

自己今年冇乜表現 今年頭幾場佢就係太過想爭取表演 結果越踢越差

見到佢做狗隊隊長應該好心痛？

馬達正選未輸過 一係和一係贏

快點賣返俾車啦

其實都幾安慰既 佢俾人雪個陣真係

浪費

我都好想

摩狗食撚屎

快撚d換返佢個契仔柒頭安

仆街摩狗
不過依家車無位俾馬達踢

接撚哂三寶過去啦

Daddy 唔好賣走我

無馬達？曼有撚攻勢咩